---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17068"
date: "2012-08-11T00:33:26"
uploadBy:
- "Marten70"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das hast du wirklich super gemacht! Und alles auf FT-Raster! Und richtig tief und kompakt. Out of the Box gedacht. Wie lange hast du gebraucht dass alles aus zu denken und zu konstruieren?

MfrGr Marten